有冇人食抑鬱藥 燥鬱藥肥左好多

停唔到啊
係咁升上去啊

肥左10kg

有冇停止增長

戒啦
行為治療
除非你有自殘傾向

我d焦慮症藥都有，醫生講過

Hold住70去到80-82

肥左幾多

我都肥左10公斤
好似仲未到上限

8-10kg走唔甩
不過開始減緊劑量
就唔使食
好快到你

唔食會點？
我都覺得自己有d焦慮同佢抑鬱，但又唔知有冇嚴重到要睇醫生地步

仲喺較藥階段

巴打食左幾耐

我其實食左唔算耐，一年左右

我食左一年左右 都冇肥

無端端喊
諗野好負面咁樣就都睇得架喇
遲早有日爆
除非你解決到壓力源頭啦

唔食我諗會發作

希望我都得啦

好事嚟

一定會病好架

多謝你
祝你都早日康復

其實同感冒差唔多之嗎,總會好

有無試過cbd ?

我都肥咗10kg

有d 藥冇咁肥，試下叫醫生轉藥